義和團係某程度上根本冇錯！！

當然佢地姦淫擄掠，殺左咁多人點講都講唔通，係邪教

但佢哋當初有啲嘅目標冇錯
班清佬又咁廢，梗係要反佢哋
個時外國列強瓜分滿清
好似今日鄰國入侵香港咁

你估當時啲洋人好似今日咁有文化咩
好多都同嗰兩條爛鬼nick同david差唔多
又係姦淫擄掠
佢地只係保衛家園，保護人民

雖然到後期就變曬質做咗滿清嘅走狗

一向都支持義和團
當年讀中史見到佢地最後輸比洋人都好心up
Btw 你個名

根本係大愛左膠主義抬頭，先完全抺殺兼抹黑佢地個少少貢獻，只講衰野唔講好野

我個名身體力行支持佢地

華人賤種genes
被鬼佬屌打係應該

你咁講 共產主義都係一樣
人人平等 人人有飯食

所以一直都話共產主義係好野黎
人類最終出路一定要係共產主義

本身義和團反清
清朝飽受內憂外患 於是扮寵信義和團
推佢地出去死 結果義和團仆晒街 至少解決咗內憂
西方就算入侵都唔會玩滅國
滿清仍然屹立不倒 或成最大贏家

係唔錯
但係紅咗之後啲歌無咁好 都係got7keep到質素

一句講哂成王敗寇

射豬斬羊圖！